# 虐殺艾米麗

- 原载于：http://vin.dynalias.com/bookshelf/big5/big5_1583-00.html

可憐的小艾米麗剛滿14歲，嬌小的乳房如同初綻的花蕾，她嬌嫩的身軀還未完全長開，帶著小女孩特有的細嫩苗條，以及青澀的骨感。

她正處於極度的恐懼中，原因只有一個，我們剛剛在幾小時之前綁架了她。

現在，嬌柔的女孩被剝得赤條條的，如一隻粉嫩的小白羊，女孩年幼的裸軀被皮帶緊緊地綁縛在一座特別設計的恐怖刑具上。

我們管它叫「插座」，這是一座蒙皮的拷問架，附帶兩個巨大的，冷酷的通電跳蛋，後者正閃耀著耀眼的藍色電火花，彷彿在暗示它們的殘忍與無情。

小女孩幾乎無毛的下體上，兩個嬌嫩的孔洞在跳蛋的刺激下變換著形狀，不停地痙攣著，如同經歷高潮一般湧出滑膩的愛液。

「說吧，艾米麗，只要開口我就關閉電源。」

艾米麗抽泣著，恐懼地拚命搖頭。

我嘆了口氣，她正在接受電刑的小身板再次高潮了，細小的腳踝在皮帶銬裡蹬得筆直，被同樣皮帶反銬在背後的胳膊徒勞地扭動著。

小艾米麗正處於極度詭異的性興奮中，當然也伴隨著難忍的疼痛，小女孩已經無法控制自己了。

「說『我願意被折磨處死』，我會停下這一切，說了就好，親愛的。」

小女孩的回應仍然是瘋狂的搖頭，無助的抽泣，赤裸粉嫩的嬌軀在電流中抽搐，我把玩著她短短的，捲曲的黑亮秀髮，完全由橡膠製成的鞋子讓我免於遭受電擊。

「我們都是女性，我明白這是什麼滋味。

甜心，趕快說出來，我無法忍受看妳繼續受折磨了。

看著我的眼睛，告訴我『達琳，我要妳把我折磨處死！』」

她哀嚎起來。

「我知道妳害怕，但妳還能支撐多久呢？說吧，我會切斷電源，請大聲說，艾米麗，我是想幫妳。」

小女孩仍然在尖叫和抽泣，精緻的小臉漲得通紅，淚眼迷濛，可愛的小嘴中口水慢慢地流出來。

「雙倍電流！」我不滿地咕噥著，聲音不大，但她可以聽到。

艾米麗發出了前所未有的慘叫，那是一種窒息般的，非人的呻吟，我有些吃驚地大笑起來。

這多麼令人著迷啊！我的助手慢慢地調高電流，小女孩光潔的裸軀瞬間挺直，她現在幾乎不能動彈了，細長的胳膊上，粉嫩的肌肉如水波般泛著漣漪。

「我很遺憾，艾米麗，我並不想那麼做，但我們不能處死妳，除非妳同意，所以，我沒法關上電源，直到獲得妳的同意為止。」

小女孩全身都在痙攣，纖細的美腿像在被無形的鞭子抽打般顫抖，四溢的唾液從鮮潤的紅唇中流過臉頰。

「升高電流是為了幫助妳盡快做出決定，反正妳遲早要放棄的，我們都想趕快結束目前的狀況，不是麼？別讓一切變得更糟，艾米麗！」

「‧‧‧‧‧‧不‧‧‧」女孩痛苦地發出咯咯聲。

我大笑著，愛撫著她的小臉蛋。

「怎麼了，甜心？」她奮力掙扎著，在一陣痙攣之後製造了更多的噪音。

「準備說出妳的打算了麼？艾米麗。」她試圖點頭，小嘴裡不斷地冒出白沫。

「好極了，試著說出我告訴妳的那句話，我會像妳一樣耐心地等著。」

「得得得得得‧‧‧‧‧‧‧」她喘息著。

「咯咯咯咯咯‧‧‧‧‧‧嗚嗚嗚嗚！」

可憐的女孩。

「繼續試，我知道這不容易，妳能行的。」

「拔拔拔拔‧‧‧‧‧‧」女孩無邪的褐色大眼睛中滿是淚水，哀求地看著我，意思大約是讓我先拔掉電源插頭。

她的口涎越來越多地從塞口球的邊緣溢出，花瓣般的櫻唇也開始抖動起來。

我的助手打算調低電流，但我揮手制止了他，「讓她再烤一會兒，她需要這個。」

無助的小女孩開始嘔吐，說胡話。

我從她巧克力般的瞳仁中欣賞著那種幼獸的恐懼。

艾米麗看起來肺部也在抽搐，連帶纖細的肋部同樣神經質地僵直和戰慄著，她快要不能呼吸了。

我親切地撫摸著女孩的小腦袋，撥弄著她香汗淋漓，光滑細膩的髮絲，真是個可愛的小東西！

————————————

我們在一家大商場裡遇見了艾米麗，小女孩穿著仿成人設計的黑色牛仔熱褲，細長骨感的小腿帶著一種青澀的誘惑，白色的小T恤在肚臍眼上淘氣地繫了一個結，袒露著白膩纖細的小蠻腰，緞子似的黑色短髮梳成小女孩常見的娃娃頭，臉上洋溢著天真活潑的光芒，看起來既頑皮又可愛。

我從她的著裝開始搭訕。

「哦哦哦，衣服有一點過分了，妳怎麼看？甜心。」

她調皮地對我翻著白眼，做出惡作劇般的鬼臉。

我順勢環住她的小腰，在她細膩的肌膚上揉搓著，女孩吹彈可破的肌膚既滑膩又溫暖，我用手指在她的脊柱上輕輕地撥弄，她快樂地扭動著，張開小嘴微微地喘息。

「跟我來，艾米麗！」我把她的小臉按在胸口，巨大的豐滿形成的狹溝之中。

在超市餐廳的天井中，她坐在我的大腿上，我溫柔地按摩小女孩一雙赤裸的美腿，一邊和她交談著。

她允許我把她的雙腿分開一些，我的手指開始挑逗她的大腿內側，一直到她股間小饅頭般的敏感部位附近。

我持續地分散著女孩的注意力，不時地指點著四周，偶爾撓撓她的胳肢窩，嘲笑那些笨男孩。

我開始為她「熱身」，我的手慢慢地探向她的陰戶，最後插入她的熱褲裡面，順著細膩纖薄的皮肉一直伸到女孩下身嬌嫩的花瓣上，她已經濕了，胸前尚未發育的蓓蕾也硬挺起來。

女孩似乎很享受這些，一直沒有吭聲，我不動聲色地繼續，最後在她耳邊吹著氣說：「感覺舒服麼？甜心？」

她嬌喘著點點頭，我的手指感到一陣滑膩的液體流出，現在指尖已經滑進了她的內褲，在她綠豆大小的陰蒂上撥弄著，輕輕按動揉搓，同時還插入她濕熱緊窄的小穴，在纖薄泥濘的肉壁上慢慢摳弄，掌心也按壓著女孩滑膩如脂的陰唇，感受那姣好性感的形狀。

我把另一隻手放在女孩的嘴上，她開始呻吟。

儘管我們還在公共場合，但僅僅是通過不斷的揉搓，艾米麗就丟了一次又一次。

最終，隨著一浪浪襲來的快感，艾米麗無力地試圖脫離我的雙手，但我仍然只是繼續為她手淫。

「呵呵呵，我也很享受這個，小艾米麗。」

1個鐘頭之後，我帶著她穿過商場，向停車場走去，在那兒我給她戴上拴著鐵鏈的項圈，把她放進了汽車後廂。

小艾米麗跌跌撞撞地跟著我，眼神飄忽，腦子裡滿是高潮的滿足，在女孩的小短褲下面，嬌小的肉唇中安放著我送給她的小禮物，一個已經開到最高檔的電動震蛋，在她充盈愛液的小穴中嗡嗡作響。

「我們到了，艾米麗，這是我的車。

寶貝，幫個忙，彎彎妳的小腰和屁股，到後備箱來。」

她順從了我的指示。

「好女孩，我要用手銬銬住妳的手。

妳將產生十分下流和被拘束的感覺。

好好享受一下手銬吧。」小女孩渴望地自動摩擦著大腿內側。

我將她銬起來，任由她無力地掙動銬環，欣賞她被束縛的身體。

「性感麼，哈？」她的小熱褲襠部出現了小塊濕斑。

「我的小女孩又高潮了？」她點點頭。

「我打開後備箱了，艾米麗，妳得好好感受下，蜷起身體進來。」

艾米麗自覺地將嬌小的身軀縮成一團，臉上還帶著嬌俏的笑容。

「好女孩，現在盡可能地弓起背，雙手放在膝窩下面。」她努力地將自己柔嫩的身軀捲成一個圓形，纖細的大腿從銬住的手腕上方穿過，最後保持了這個對成年人來說屬於高難度的姿勢，幸虧是嬌柔的小女孩。

「幹得漂亮，艾米麗！一會兒妳就會發現這很有趣了，喜歡麼？」她愉悅地扭動著嬌軀，卻無法脫離。

「感覺性奮，不是麼？妳是不是喜歡被這樣束縛？」小女孩點點頭。

「妳還喜歡這種無助的感覺？」又是一陣點頭。

「妳現在屬於我了，小艾米麗，我將擁有妳的一切！」她開始輕微地呻吟起來，我的手伸到她T恤下方的胸口上，溫和地揉搓著挺立的小乳尖，感覺那硬中帶柔的蓓蕾。

我的小可愛，妳真性感‧‧‧‧‧‧接著關上了後備箱。

————————————

「好了，降低電流。

我們可不能讓她的小腦袋冒煙。」助手把電流調低回原來的檔位。

艾米麗仍然在震顫，但現在能開口了。

我雙手托起她的小臉。

「妳想讓我把妳折磨處死麼？艾米麗？」

她嫵媚的大眼睛裡噙滿了淚水，抽泣道。

「是‧‧‧‧‧‧是的。」

「是什麼？」

「是‧‧‧‧‧‧我願意被‧‧‧‧‧‧被‧‧‧‧‧‧折‧‧‧‧‧‧折‧‧‧‧‧‧」

她絕望而斷續地哀歎，助手再次調高了電流，我從1數到10，接著電流再次降低了。

「這次正中要害了，對麼？」她啜泣著。

「繼續，艾米麗，妳剛才說了什麼？請吧，好讓我關閉電源，我實在很想那麼幹。」我抬起她的臉，四目相對。

她閉上眼睛，小聲呢喃：「達琳，我想妳把我折磨處死。」

「好女孩！」助手調高了震蛋的檔位，艾米麗的裸軀像垂死的魚兒般立即僵直。

「再說一遍好麼？甜心？」我吻過她的臉頰，女孩可愛的小嘴和小巧的下巴都在顫抖著，口水不受控制地溢出，雙臂不停地戰慄。

「那句話再說一遍，我要聽清楚，妳真的願意我把妳折磨處死。」她努力掙扎著想要保持清醒，我咯咯地笑著，親吻著女孩張開的小口。

「達達達達‧‧‧‧‧‧琳‧‧‧‧‧‧啊啊啊啊啊‧‧‧‧‧‧嗚嗚嗚嗚‧‧‧‧‧‧我‧‧‧‧‧‧折‧‧‧‧‧‧‧折折折折折‧‧‧‧‧‧哦哦哦哦哦‧‧‧‧‧‧磨磨磨磨‧‧‧‧‧‧」

助手再次調低電流，她嬌小的身體頹然癱倒在刑架上，嘴裡無力地嘟囔著。

「死‧‧‧‧‧‧」

「好女孩，艾米麗！我知道這很艱難，我真為妳自豪。」我深深地吻著她的小嘴。

在我的舌頭探進她細膩爽滑的櫻口深處時，小女孩又發出了動人的嬌吟。

「電流穿過身體的感覺是不是很迷人？我要狠狠地吻妳，艾米麗。」

上帝，她太可愛了！

看起來是那麼柔弱嬌嫩，鮮潤敏感。

助手慢慢地降低電流，艾米麗終於平靜下來，天花板上垂下的鎖鏈固定住女孩的枷鎖，她沒法癱倒在地，但我就是喜歡看著她鎖鏈纏身的模樣。

我離開刑房去吃飯，讓電流繼續保持在低位，但足夠反覆地刺激她玲瓏的嬌軀。

————————————

當我們回來進行下一階段的調教時，我開始詢問可憐的小艾米麗，她想要被以什麼方式折磨處死。

小女孩仍然在電刑架上性感地蠕動著，她有4種選擇，每一種都將讓她度過難忘的2天左右才能上天堂，這真是個艱難的選擇：

A：穿刺處死。

用穿刺桿從菊門穿刺到口腔，身體串在穿刺桿上，在經歷2天左右的掙扎之後死亡。

B：慢絞處死。

她將被絞索勒住脖子，在48小時之內被反覆地吊起放下，直到最終被絞死。

C：電刑處死。

基本上，就是被束縛在電刑架上反覆遭受電擊，電流強度緩慢上升，直到可憐的小女孩被烤熟。

D：釘十字架處決。

將使用3顆大鐵釘，小女孩被兩顆釘子釘住手腕，第三顆穿過交疊起來的腳踝，慢慢地釘死在十字架上。

她不得不在這些刑罰中做選擇，哪一種都不輕鬆和憐憫，僵直在電刑架上的小女孩痛苦地思考著，最好是快點選，我們沒法關上電流，除非她選出了自己的處刑方式。

‧‧‧‧‧‧總而言之，我期待她在痛苦中咬牙皺眉地哭喊：「我想要妳把這些都用在我身上，直到我被處死。」

她將親口說出自己的死法，到底會是哪種呢？

————————————

艾米麗沒有注意到我們的返回，年幼的女孩垂著小腦袋，四肢仍然吊綁在刑架上，筋疲力盡，失去了掙扎了力量。

我們離開時，讓電流一直低強度運行，小女孩羊羔似的胴體在插入陰戶和後庭的巨大震蛋刺激下，徒勞地顫抖著。

我從後方走近女孩，臉上帶著邪惡的笑容。

黑暗中，我的手慢慢地摸上她纖細敏感的脖頸，她吃驚地抽了一口氣，然後我開始一點點扼緊她小巧的咽喉。

指頭在女孩光滑細膩的頸子上按捏著，她如同受驚的小馬駒，兩條細直的小腿本能地向後踢蹬。

「我們回來了，甜心，感覺如何？」

她無助地在刑架上掙扎著，扭動著小腦瓜，卻無法從我的緊箍中掙脫，隨著我的力道加強，她開始咳嗽‧‧‧‧‧‧

「艾米麗，我希望妳能及時回答我的問題。」她咯咯地喘息，試圖說話。

我的雙手有些發抖，但仍然盡力扼住她的咽喉。

她自然地吐出了細嫩的小舌頭，喉嚨裡發出嘶啞的吐氣聲，粉紅色的小嘴唇不自主地哆嗦著，我用手指輕劃過女孩的嘴唇和白瓷般的臉頰，戲謔地在她粉膩的臉蛋上按了按，如同她母親般從她的頭頂一直愛撫到她的小臉，可憐的小女孩發出狗兒似的嗚咽，小肚子緊張得一抽一抽地。

「我不想傷害妳，寶貝。不過，妳實在是‧‧‧‧‧‧」我歎著氣，語調中帶著幽幽的情慾。

「‧‧‧‧‧‧太可愛了！」

我大力揉搓著女孩緊繃的大腿，接著又略顯粗暴地抓捏她已經滿是愛液的陰部嫩肉，手指在女孩嫩滑灼熱的窒道中抽插，撥弄著她下身唇口硬挺著的小肉球。

「哦，耶！嗯嗯嗯嗯‧‧‧‧‧‧天哪，艾米麗，妳太棒了！」小女孩在黑暗中小聲地啜泣，我彎下腰，含住她小巧的耳珠，往她的小脖子上哈著熱氣。

「我只是想‧‧‧‧‧‧把妳這塊小美肉吃掉，嗯嗯嗯嗯嗯！」雙手從她的頸子下滑過嬌小的軀體，按在一對墳起的鴿乳上。

她再次全身僵硬，嬌羞得雙頰火燙。

我開始提著她，圍繞巨大的震蛋器上下運動。

我激動的呼吸聲迴響在女孩的耳邊，手指緊緊地掐入她胸前的柔軟，黑暗中傳來女孩越來越強烈的，夾雜著喘息的哽咽，最後變成了帶著喜悅的嬌吟，她下身的兩個肉洞中傳來了越來越清晰的，液體攪動的噗嗤聲，細小的蓓蕾堅挺成兩個硬核，隨著我的手掌變換形狀。

她可愛的裸軀以一種自己都無法想像的淫蕩方式，在我的懷抱裡扭動著。

「看看妳的樣子，可愛的小羊。」我用一隻掌心在女孩大開的陰門上揉搓著，大拇指刷擦著她細嫩水滑的唇瓣，艾米麗的喘息越發激烈。

「告訴我‧‧‧‧‧‧艾米麗，告訴我‧‧‧‧‧‧妳打算讓我們怎麼折磨妳，嗯？」助手調高電流，她再度開始抽搐。

「難道妳想就這麼呆著？很喜歡這樣‧‧‧‧‧‧是麼？」我伸出舌頭在她的後頸上一舔，她本能地往上一彈。

「再調高一點。」艾米麗的小身板立即僵硬了，渾身緊張得如同鐵塊。

「我們為妳準備了幾個選項，在妳做出決定之前，我沒法降低電流。」她的大腿無助地踢蹬，口中發出誘人的呻吟，痛苦混雜著渴望。

她的肺部如同風箱一樣地嘶嘶作響，檀口大開。

「妳有4個選項，4種我們用來把妳折磨死的方式，每一種都會讓妳度過難忘的48小時。

我們為妳設置了很長的行刑時間，別想那麼容易過關。」驚恐的小女孩開始發出絕望的嗚咽，細長的美腿不自主地痙攣著。

「選項A‧‧‧‧‧‧我們把妳從後庭穿刺到小嘴。

我們用一根光滑的金屬桿，從妳的小屁眼插進去！

艾米麗，直到從妳性感漂亮的小嘴巴裡穿出來，我們有手藝超群的大師，金屬桿將通過妳的整個身體，盡量不碰到妳小肚子裡的內臟。」我微笑著。

「妳會很吃驚地發現，一個小女孩，被這樣串在桿子上後，還能生存如此長久，至少48小時。」我抬起她嬌美的下巴，凝視著她無邪的大眼睛。

「選項B‧‧‧‧‧‧電刑架上的48小時。

我們時高時低地調整電流，讓電流始終流遍妳的身體，直到妳的燒烤時間到來，然後，我們會全面調高電流強度，妳會在1個小時的電烤之後死去。

這期間，妳會像個搖擺機一樣抖個不停。」助手把電流調高了兩檔，女孩的顫抖越發激烈。

「妳現在的表演已經接近完美了。

不過，我們還有五檔沒試過，我很期待哦。」我回頭命令。

「讓她嘗嘗看。」助手依言變換了5個檔位，小女孩無法自控地抽搐起來，就像被放大鏡聚焦陽光下的蚯蚓。

小嘴裡發出各種奇怪的呻吟，口水像噴泉一樣溢出。

小巧的酥胸戰慄著，腳趾一會兒繃直，一會屈起，小手緊緊地篡拳然後又大張。

我幾乎能聞到一股毛髮燒焦的臭味。

「就像這樣，享受1小時，艾米麗。」隨即電流又下降到剛才的強度。

「選項D‧‧‧‧‧‧妳將被釘死在十字架上。

有人覺得這是人類最殘忍的死刑方式。

我們使用3根大鐵釘，妳將被釘上一座木製的十字架，雙臂分開，手腕部分別被一顆釘子固定在橫木上，第三顆長釘把妳的小腳丫交疊起來釘在豎樁上。

十字架立起來以後，妳會掙扎著想要呼吸，在十字架上面上下蠕動，忍受無法逃避的疼痛，48小時的搏鬥之後，妳會無力掙扎，慢慢陷入窒息直到死去。

這就是妳的4種選擇，妳打算選哪個？甜心？在妳選出自己的死刑方式之前，妳是無法休息的，明天妳總會開始享用其中的一種，但到底是哪個呢？」

黑暗中，隨著我的介紹，聚光燈一盞盞亮起，照亮了為她準備好的，其餘3種選擇：直刺向天的粗大穿刺桿，晃動著粗大絞索的單人絞架，平置在地上的黝黑十字架。

女孩極度驚恐地喘息著，顯得可憐又可愛。

————————————

我們坐下來等待，不諳世事的小姑娘總是需要一定的時間才能做出如此艱難的抉擇地。

「它們都不輕鬆，艾米麗。

別再折磨自己了，就選一種吧。」她的嘴裡溢著泡泡，胳膊和小肚子都在抽搐。

似乎全身的肌肉都在纖薄的皮膚下顫抖，細小的脖子上青筋直冒。

可憐的小女孩大概不會選擇選項C，我用手抬起她的小臉，手指溫柔地撫摸著她的耳朵，感受著順滑的髮絲，她無望地抽泣著，淚水一直流到嘴裡，赤紅了眼眶。

她掙扎著想要說什麼，但小巧的下巴不受控制地戰慄。

「就選一個，寶貝，我也想早點把這該死的電源關了，我知道這很痛的。」

「‧‧‧‧‧‧不‧‧‧‧‧‧不不不！」

「妳在說什麼，甜心？」她似乎陷入了難以自拔的痛苦深淵，渾身都發出了哀嚎，我無害地微笑著。

「我是想幫妳，我愛妳，艾米麗，我想為妳做到最好。」

「‧‧‧‧‧‧不不‧‧‧‧‧‧‧不不要‧‧‧‧‧‧」

「不要？妳不想被折磨處死？」

「‧‧‧‧‧‧不‧‧‧‧‧‧不‧‧‧‧‧‧嗚嗚嗚嗚‧‧‧‧‧‧」

「但是，甜心，妳必須被折磨，必須被處死，我們必須虐殺妳，凌辱妳美味的小身體。」我彎下腰，在她耳邊喃喃道。

「還記得妳開始怎麼說的麼？」我輕柔地吻上她的櫻唇。

「妳說過『達琳，我要妳把我折磨處死』」當一位可愛的小姑娘做出這樣的決定，我們不得不遵從。

就選一種吧，寶貝，讓我們把這他媽的電源關了，誰也不想妳這樣受苦。」我再次吻了吻她，舌頭吸吮著她流出來的津液，褻玩女孩粉嫩的香舌。

她嗯嗯啊啊地抽泣著。

「妳想要被桿子穿刺？」她搖搖頭。

「絞刑怎麼樣？我們可以慢慢絞死妳，妳打算那樣麼？」她再次搖搖頭，拚命地掙扎。

「不如妳就這樣在刑架上接受電烤，直到把妳的腦汁都搾乾，至少，妳已經知道這是什麼感覺了，沒什麼可吃驚的，對麼甜心？」一股被壓抑已久的、尖利的嚎叫從女孩顫抖的小嘴裡發出。

「看來妳非常不樂意那樣？那麼妳唯一的選擇就是十字架了，想要我們把妳釘死在十字架上？艾米麗？」她又一次搖頭。

「哪一樣都不選，想要我們放妳走？」她急速地點頭，嬌俏的下巴仍然在痛苦地顫抖，我皺起了眉毛。

忽然，我全力在女孩的小臉蛋上抽耳光，咆哮著：「艾米麗！！！選出妳的死法！！！妳這沒用的小婊子！！！！」

我扼住她的脖子，手指掐入她的小喉嚨，如此用力以至於她很快雙眼向上泛白，我一直掐著她的脖子直到她不再動彈，鬆開雙手，她失去意識的嬌軀往地上滑去，助手立即調高了電流，小女孩渾身一抖恢復了意識。

「弄低點！」我命令道。

「妳喜歡這樣麼？艾米麗？」她艱難地試圖搖頭，但失敗了。

「我並不想再打擊妳，但如果必須這樣做的話我會的。我愛妳，艾米麗，我知道妳在受苦。」

她的小腦袋無力地歪向一邊，我上去扶住她，她依然在顫抖著，在她耳邊低聲喃喃：「如果妳再讓我失望，我會‧‧‧‧‧‧清醒點兒，寶貝。」

她掙扎著張開雙眼，表情呆滯，現在她的意志完全被摧毀了，我搖晃著她的嬌軀，彷彿是一張沒有靈魂的軀殼，她嬌小的頭顱毫無規律地搖擺著。

「十‧‧‧‧‧‧」她哽咽著。

「十‧‧‧‧‧‧十字‧‧‧‧‧‧架‧‧‧」

「妳想要被釘在十字架上？」她無力地點點頭。

「好女孩！」我拍了拍她的後腦勺，微笑起來。

「降低電流，關掉它。」助手遵從了，艾米麗靜靜地掛在鎖鏈中間，頭顱低垂，大團大團的唾液從口唇中滴到地上。

「我們的小可愛想要被釘死在十字架上！真是個好選擇，艾米麗！」我們關閉了電源和震蛋，解開鐐銬，將小女孩似乎失去生命的軀體從刑架上放下來。

她仍然在抽搐，這是電流的後遺症。

「可憐的艾米麗，真是艱難的一天，把她送回牢房！」

助手把艾米麗扛在肩膀上，我們順著台階下到她的牢房，一個狹小、邪惡的囚室，位於我們的地下室深處。

這裡沒有任何自然光源，只有天花板上垂著的一盞陳舊燈泡。

艾米麗平躺在一具長凳上，手足都被鎖鏈牢固地捆好。

鎖鏈的末端被緊緊地拉開在長凳的四角，鐵製的鐐環死死地咬住她纖細的四肢，這樣可愛的小姑娘就沒法在長凳上大幅掙扎。

我為她帶來了自己最中意的調教設備，塞口球、跳蛋、乳夾、尼龍綁繩。

可憐的小艾米麗，一個難熬的夜晚在等著她，在被釘上十字架之前的最後一夜，她將一整晚都處於性刺激中。

把小女孩柔嫩的身體捆綁到位以後，我坐在她的小腦袋邊，寵溺地愛撫她短短的秀髮。

「舔我的手指，好麼？艾米麗，吮吸媽咪的指頭。」她無神地張開小嘴，默默地吸吮起來，秀氣的小腦瓜機械地前後運動。

「嗯嗯嗯嗯嗯，美味吧？妳再也見不到親生母親了，讓達琳舒服一下，好麼寶貝？現在妳就是我的小女兒。」她細嫩的雙唇緊緊地包著我的手指，粘稠的唾液從指縫間不停地流出，柔滑的嫩舌自覺地在我的指尖打著轉。

我能感受到女孩兒溫暖的口腔，新剝雞頭般的嫩乳還未褪去幼女的絨毛，隨著她的吸吮動作上下起伏，她大概從未感受到如此羞恥。

真可愛！

「嗯嗯嗯嗯嗯，妳真是甜美可口，艾米麗，媽咪喜歡妳這樣。聽話的小女孩總是讓媽咪很高興。」我舔掉女孩臉頰上大顆的淚珠，充滿色情意味的哈氣讓她緊繃皮膚的溫度開始上升。

她啜泣著，發出各種詭異的性感呻吟。

「噓，媽咪有說過妳可以製造噪音麼？我想媽咪沒說過，妳是怎麼想的，甜心？我有說過妳可以發出任何聲音麼寶貝？」她搖搖頭，驚惶得說不出話來。

由於緊張，小嘴裡分泌出更多的唾液，環繞著我的手指，順著她細膩的臉頰流到下巴上。

「我應該懲罰妳，是麼？」她瘋狂地搖頭，可愛的褐色大眼睛中滿是哀求。

「我應該折磨妳一整夜，我將切掉妳的小咪咪，想要我切掉妳的小奶頭麼？」她無助地哀嚎著，被手指堵塞的小嘴只能發出壓抑的哽咽。

我用另一隻手撫摸著小女孩漂亮的娃娃頭，揉搓著一對嫩乳，在這性感嬌嫩的美肉上挑逗著。

「媽咪不打算切掉妳的小咪咪，但我認為媽咪有可能不得不那麼做。因為媽咪的小女孩不乖啊，妳怎麼看，艾米麗？媽咪應該‧‧‧‧‧‧」我充滿淫慾地嘆了口氣，貪婪的手掌再次按到女孩的小巧陰部。

「‧‧‧‧‧‧要媽咪切掉這個沒用的小豆豆麼？」我刮擦著她下唇上充血勃起的嬌嫩花蕾。

艾米麗驚恐地搖頭，無助地呻吟著，嚇得說不出話來。

「我可以把針頭戳進妳的小陰戶，要我把針頭插到妳的陰戶裡麼？」艾米麗驚恐地倒抽著涼氣，我的手在她的小嘴裡深入，撥弄她咽喉處的扁桃體。

她發出窒息的咯咯聲，無力地扭動著想要呼吸。

我繼續揉搓她光潔的小陰戶，色慾的手指細心地愛撫她流著蜜汁的縫隙。

她的性慾立即高漲，真是令我吃驚。

「哇哦哦，看那！我的小美人的反應真及時，不是麼？」艾米麗無望地搖著頭，她又丟了，可憐的小女孩根本不明白自己的身體為何如此敏感。

我憐愛地用手指挑逗著女孩的肉壁深處的G點，大拇指在她比米粒大不了多少的肉蒂上搓弄著，兩片纖薄的嫩唇很快泡在了粘稠的體液中，愛液順著女孩顫抖的細長美腿流淌到地上。

「只要我想，我就能讓妳高潮，寶貝。妳總是那麼絕望，試圖逃走，繼續吧甜心，使勁在鎖鏈裡掙扎，用妳吃奶的力氣拉動鏈子。」她蠕動著，赤裸嬌軀繃得緊緊地，顯得頗為色情。

在艾米麗擺出一副屈辱的姿勢，在粗大的鎖鏈中性感地扭動時，我放聲大笑。

「如果我們在這地下室放把火，妳也只能被牢牢地固定在這裡烤熟。」我揉著她的小肚皮，她仍然在掙扎，這可憐的小女孩總是不怎麼聽話。

「妳的朋友們會想念妳的，是麼？可憐的小艾米麗，赤身裸體地釘死在媽咪地下室的十字架上。」14歲的小姑娘再次震顫起來，羞紅了精緻可愛的小臉。

她痛苦地小口啜吸著我的指尖，嗚咽著，喘息著。

「妳的死亡將充滿痛苦，艾米麗‧‧‧‧‧‧十字架刑對小姑娘而言是最可怕的死刑。妳本應該選擇穿刺的，這樣在妳死之前還可以享受一下。」她在我手指的殘酷逗弄下哀嚎著。

「週末妳打算怎麼過？下一周呢？」可憐的小女孩瘋狂地在長凳上掙扎著，巧克力色的眸子睜得大大地。

她小腦瓜裡的意識開始崩潰，難以想像的恐懼支配了她的身心。

「妳長大了打算幹什麼，艾米麗？呵呵，妳其實沒法長大了，甜心，妳是不是覺得很可悲？」

艾米麗悲吟著，我在小女孩雪白的肚皮上拍了拍，手指將她粉嫩的陰戶拉長。

「大概1個月之後就開學了，妳的所有朋友都能去上學。」

我彎下腰，凝視著女孩恐懼的表情。

「‧‧‧‧‧‧而明天我將要把妳釘在十字架上，然後讓妳就那麼掛在上面，直到窒息而死，艾米麗。」我微笑著，親吻她精緻的小鼻頭。

「我會讓妳的屍體釘在十字架上直到腐爛，妳優美的小屍體將在十字架上朽壞、發臭、膨脹，直到完全爛掉，遺骸從架子上落到地面。」小女孩發出了前所未有的慘叫，如同極度驚懼的小獸，我感到指尖上傳來強大的吸力，費勁地從她的小嘴裡抽了出來。

「艾米麗，妳知道我愛妳，甜心。看著妳在十字架上受難，我的心都要碎了，我不是渴望著看妳上十字架，但有時小姑娘就是要被折磨處死，她們的生命需要獻祭給黑暗，隨著無助、飽受折磨的身體一起慢慢消逝。」艾米麗細微地抽泣著。

「妳會渴求死亡的，艾米麗，妳會哀嚎‧‧‧‧‧‧」我摩擦著女孩緊繃滑膩的肚皮。

「‧‧‧‧‧‧妳會哭叫，徒勞地用力試圖拔出那些殘忍而粗大的鐵釘，我實在太愛妳了，艾米麗，妳是我的小寶貝。

有時候媽咪不得不做一些小寶貝不喜歡的事情。」

艾米麗歇斯底里地慘叫起來，我掏出塞口球，在女孩眼前晃了晃。

「這個將要塞到妳可愛的小嘴裡，在妳在十字架上遭受窒息的痛苦時，我可不想聽到妳的嚎叫，也不想聽到妳哀求饒命。」

我把塞口球壓進女孩的口裡，她沒有反抗，淚水如山洪般從眼中湧出，我用力把口球按緊到位，在女孩腦後繫上帶子，她的唇角間再次溢出了口水。

「媽咪不想聽到那些東西，媽咪只是想好好欣賞妳可愛的小身體在十字架上顫抖和扭動，妳實在太漂亮了，艾米麗，特別是痛苦的時候顯得那麼嬌媚迷人。

在看到妳被處死的時候，媽咪一定會自慰的，她可不願被妳的哭泣和哀嚎破壞了興致。」我又開始逗弄女孩的陰蒂，助手將震蛋遞過來。

「這會讓妳今晚保持合作，甜心。」艾米麗可愛地呻吟著，戴著口球的小嘴只能發出小羊似的咩咩聲。

真像只逗人的凱蒂。

我嘟囔著，將第一個光滑巨大的跳蛋塞進女孩嬌小的菊門，一個接一個鐘頭的電刑讓她的小後庭已經鬆弛了一點，但還沒達到我的期望。

她僵直的肌肉試圖阻止我的進入，我大笑著，用力一插就把這玩意捅進了這小婊子的直腸，隨著馬達開動，女孩開始翻滾。

「嗯嗯嗯嗯嗯，感覺不錯吧，哈？妳喜歡這樣對不對？艾米麗？」我用第二個跳蛋在女孩光滑無毛的小陰唇上摩擦著，艾米麗咕噥著搖頭，邊哭泣卻邊順從地分開了細腿。

慢慢地，巨大的跳蛋塞進女孩粉嫩的小穴，粘稠的淫液從緊繃的肉唇邊緣不斷滲出，拉成長絲，艾米麗喘息著接納了這個新朋友。

「它會讓妳感到非常非常的過癮，甜心。」接著我開動了第二顆跳蛋，小美人立即陷入了潮水般的愉悅，嬌嫩的咽喉發出誘人的嗯哼，幼嫩的嬌軀在長凳上淫靡地蠕動起來，小屁股不時地向上挺動，臉頰和四肢的皮膚上顯露出一團團玫瑰色的紅暈，小巧的足趾繃得緊緊地，大腿不自然地哆嗦著，小穴更是愛液如潮。

我欣賞地揉搓著女孩因為興奮而逐漸篷起的小乳頭——在刺激下，原本只是略微鼓起的小包現在已經呈現出明顯迷人的圓弧形，粉色的櫻桃
也直直勃起了。

該執行第三階段調教了。

我掏出一團尼龍帶子，開始纏繞在女孩纖細的脖頸上，把剩餘的部分一直從她的被後拉到兩瓣挺翹的小屁股之間，將粗糙的尼龍繩從女孩微分的大腿間穿過，緊緊地勒住她愛液橫溢的嬌小肉唇，打了個繩結一直壓到她敏感的花蕊上，然後再次從雙乳間穿過，與頸部的繩索相連。

我調整著繩子的鬆緊，讓小姑娘既能感受窒息的痛苦，又不會被活活勒死。

現在她幾乎不能呼吸了，小臉漲得通紅，露著驚恐的眼神。

艾米麗絕望而又著迷地在長凳上蠕動著，如同蜘蛛網上無助的蝴蝶，我親吻了艾米麗光潔的小額頭，在她耳邊輕聲說了句：「晚安，寶貝。」

我們關上了囚室的門，任由小可愛整晚都在高潮中掙扎，試圖暢快地呼吸，她的小乳房在乳夾的刺激下越發膨大起來，陰戶和後庭都在享用巨大的跳蛋，真是個無恥的小東西。

「起床了艾米麗！」

我大叫著闖進她的小牢房，提著一柄大錘。

小女孩再次嚇得嗚咽起來。

一整夜的虐待早已讓她筋疲力盡，艾米麗僅僅在我碰到她的時候才顫抖了一下。

她的脖子仍然被尼龍帶緊勒著，無毛的下身上，兩個狹小的秘洞正在湧出漿液。

小女孩幾乎整晚都處於痛苦的高潮中，她的神經早已麻木。

不急著解開她的綁縛，我跪在她的長凳邊，撫弄著小姑娘光滑的黑髮；我把錘子放在女孩的小肚皮上，她看起來嚇壞了，木製的錘柄隨著她每次無力的呼吸急促地上下起伏。

「昨晚睡得如何？妳看起來精神不錯。」我親吻著她小巧的鼻子，她嬌羞地發出嗯嗯聲，看起來仍然處在狂野高潮的餘韻中，強烈的愉悅剝奪了她的力量。

我不時挑逗著乳夾作用下高翹的乳頭和已膨大如小麵包似的白嫩乳房，她透過塞口球傳來悶哼。

「妳今天就要被釘上十字架了，無法活著下來。」我咕噥著鬆開乳夾，紅腫的乳頭中，一絲鮮血立即冒了出來。

疼痛很快讓她清醒，女孩無助地在枷鎖中蠕動，哀哀呻吟。

痛苦無法驅散，就像她無法離開刑具一樣。

我愛憐地解開了她的鐐銬，她卻依然嬌柔無力地躺在長凳上，渾身衰弱得爬不起來，仍然保持伸開手臂高於頭頂，雙腿微分的姿勢，我又鬆開了她頸部的尼龍繩，她長長地吐出一口氣，可憐的小艾米麗，開始劇烈地咳嗽。

我惡作劇地問道：「哦，我的孩子，妳是不是抽煙了？抽煙對妳可不好。」

拔出了兩顆巨大的跳蛋，隨著龐然大物的消失，小女孩下身的兩個洞穴似乎一時難以適應侵略者的離去，仍然保持著門戶大開的狀態，淫水和尿液似乎湧得越發快了。

我吃吃地笑著：「妳得看看這些可愛的小工具在妳身上發生了什麼？哦我的天。」

我提起小姑娘，抱著她走上通往行刑室的樓梯，轉過拐角後，艾米麗開始抽泣。

那是屬於她的十字架。

房間內所有的燈光都聚焦在艾米麗新的最後歸宿上，巨大的黑色木製十字架靜靜地平躺在地板上，光圈之外是一片黑暗。

艾米麗無力地抓住我的胳膊，被口塞撐開的小嘴裡，唾液緊張地流出來。

在十字架邊上，放著即將穿過她血肉的三顆大鐵釘，在雪亮的燈光下泛著寒芒，我的小美女開始掙扎。

「噓噓，艾米麗。」小女孩仍然在顫抖，我安撫地吻著她的額頭。

「看那裡，彆扭頭，十字架沒那麼可怕，我們只是把妳釘在上面，然後立起來，這就是我們全部要做的，妳只需要掛在上面直到不能呼吸為止，好麼甜心？

妳會沒事的寶貝，別把口水弄到媽咪身上。」我捏住了小女孩的鼻頭，她透過口球發出激動的顫音。

「想要呼吸？」她在我的臂彎中虛弱地顫抖，試圖點頭稱是。

「只要別用口水弄髒媽咪的衣服就放了妳。」她搖了搖漂亮的小腦袋，掙扎著試圖吸回已經淌到下巴上的口水，可惜沒有成功。

我繼續捏著她的鼻子。

「妳有時真不聽話，總是激怒我，艾米麗。我看，妳就該被這樣慢慢地，痛苦地處死。」

她開始抽搐，我大笑起來。

「看看，妳真性感！沒關係的艾米麗，妳會嘗到這種滋味的。」

小女孩的眼皮跳動起來。

她似乎正在失去意識。

「想像下，艾米麗，如果不是我抓到妳，妳肯定不會嘗到死亡的甜美滋味。」我愉快地吹了聲口哨。

「哇哦‧‧‧‧‧‧我可以隨意玩弄妳這樣的小女孩，簡直是太幸運了。」

小女孩閉上雙眼，我沒有理她，跪坐在十字架旁邊，輕輕按住她的小身板，半強迫地讓她貼著十字架平躺，纖細白嫩的手臂沿著十字架的橫木伸開。

助手將艾米麗的雙臂和纖腰牢牢地綁在十字架上，以免在把她胡亂掙扎。

「看啊，艾米麗，我們可不想讓妳掙脫十字架，把釘子敲進妳的小手腕的時候，妳肯定會亂動的。」

我舉起釘子在她眼前一晃，她試圖從口球下面發出哀嚎，小小的裸軀在十字架上瘋狂地掙動，嫣紅的乳頭更是緊張得顆顆勃起，細嫩瘦削的肩膀不住地顫抖著，白皙的額頭上佈滿了汗珠。

在極度的恐懼下，小女孩似乎重新恢復了活力。

強壯的助手把黑粗的鐵釘放到女孩的手腕處，當冰冷的金屬接觸到她嬌嫩的肌膚時，微微的刺痛和即將到來的恐懼已經讓女孩柔軟的裸軀變得極為僵硬。

她絕望地拚命搖頭。

「嗯嗯嗯嗯嗯‧‧‧‧‧‧‧不不不‧‧‧‧‧‧‧」

「砰！」鐵釘刺入女孩如牛奶般細膩的肌膚，殷紅的鮮血立即從雪白的的肉體上迸射，顯出一種殘虐的美感。

「啊啊啊啊啊~」我舉起了錘子，她的哀嚎越來越響，嫵媚可愛的眼睛幾乎要睜爆，曲線優美的脊背極力彎曲，臀部脫離了木板，我微笑著，將錘子舉過頭頂，再度敲下。

艾米麗如同一隻正在被火活烤的小獸，發出不似人聲的慘叫，纖薄的眼皮都在不住地抽搐。


「呵呵，感覺如何，小甜心？」我微笑著，拍了拍她的肩膀。

「放鬆點，試著去享受它。」然後用盡全力，越來越急速地敲擊鐵釘，讓這殘忍粗大的傢伙一點點消失在小女孩細嫩的手腕裡。

起初，每一次敲擊，艾米麗還能聲嘶力竭地嚎叫，很快，她的哀嚎就變得嘶啞而低沉，小女孩的身體如同被水洗了一般，最後，伴隨著鐵釘深入肉體，她只是無力地顫抖著，似乎連神經已經麻木。

女孩的圓潤細膩的小腳丫在受刑時繃得筆直，不時狂亂地踢蹬兩下，她現在已經快要發不出聲音，蒼白的嘴唇如死魚一樣大張著，口球上留下了深深的牙印，只有微微的呼吸還在證明她活著。

她被釘好的是左手，細嫩的手指不住地痙攣，時而彎曲成爪，時而完全攤開，她起初轉過頭，不敢看自己被釘在木板上的左手腕，後來卻把頭轉回來盯著左手，表情卻完全扭曲了。

「好了，完成一處了。」助手將第二枚釘子放到她的右手腕上，我再次舉起了鐵錘，艾米麗只是絕望地抽泣，卻沒有再次掙扎，只是口水源源不斷地從口球邊緣流出。

隨著錘影在燈光下一閃，艾米麗悶哼一聲，鐵釘穿過了她的骨肉，她再次猛烈地踢蹬了幾下，卻沒有發出驚天動地的慘叫。

「數到4，艾米麗。」

「嗚嗚嗚嗚‧‧‧‧‧‧‧啊~」

她甚至還沒有數到3，我就拼盡全力敲下，這一擊快如閃電，鐵錘下傳來骨肉開裂的聲音，殘酷的鐵釘整個穿過了女孩纖細的手腕，尖端出現在木板的另一面。」

這狂暴的一擊打垮了女孩的神經，她愣了一下才猛地發出一聲尖細的慘叫，但這卻意味著右手腕的行刑已經完成了。

「看看，我的甜心，媽媽是多麼地仁慈。」

我大笑著，艾米麗柔軟的嬌軀在狂亂地掙扎了一陣之後漸漸平息下來。

「很遺憾，我的甜心，這樣的確很痛，我真的不想看妳這樣受難，但我就是想看著妳被優美地釘在十字架上的樣子，好麼，寶貝？很快我們就會把妳立起來，然後妳就可以在上面表演窒息，我也可以邊欣賞邊自慰。」

我把錘子遞給助手，我需要他的力量來完成最後一擊，我會將小女孩顫抖的赤足交疊在一起，讓最粗的那根釘子，將女孩的雙足交錯釘在立柱上，還要調整女孩膝蓋的位置，恰到好處地分開她的大腿，讓女孩光潔可愛的陰部完全露出來，形成一個誘惑的姿勢。

助手高大的身影隱藏在陰影裡，隱隱綽綽露出一點輪廓。

艾米麗在我的按壓下打著哆嗦，恐懼地啜泣和悲歎，她搖著小腦袋，疼痛和畏懼的淚水不斷地滑過臉頰。

「看這裡，這裡，艾米麗，很快就全部結束了，我知道妳很害怕。」助手慢慢地舉起了大錘，艾米麗的全身緊張地繃直，上下牙打戰發出格格的聲音，再可怕的疼痛，與即將到來的未知恐懼相比，也會暫時褪色。

錘子升到了最高點，助手分開膝蓋，錘子在最高點晃動了幾下，他的肌肉凸起顯示出這一擊的力量。

接著，他將木槌狠狠砸下，如同擊打鐵砧，肌肉爆炸性的力量推著鐵釘輕鬆地穿過了艾米麗交疊在一起的纖細腳踝，一寸寸地深入立柱，小女孩嬌嫩的肌膚、柔弱的血肉、纖巧的骨骼在重擊下撕裂、破碎，晶瑩可愛的小腳丫顫抖著，一絲絲鮮血從鐵釘的創口中流淌下來。

直到釘子穿透木柱，在另一邊探出頭來。

巨大的痛苦再次如潮水般襲過小女孩的胴體，艾米麗小精靈般的嬌軀像過電一般，猛地向上彈起，脊背被拉成一張弓形，小腦袋極度後仰，微隆的乳房極力向前挺起，巧克力色的瞳仁幾乎掙脫眼眶，小女孩發出撕心裂肺的哀嚎，但在口球的作用下只是一陣悠長的悶哼。

接著，她又重重地頹然落回十字架，幼嫩的軀體在痛苦中無助地抖動，她的肺部幾乎被可怕的疼痛塞滿，忘記了呼吸，在痛苦的支配下，女孩連綿不絕地呻吟和哀歎，渾身不自主地戰慄，大腿神經質地抽搐！

她背後，十字架的木板上已經塗上了一層由女孩的汗水、口水、尿水和愛液混雜在一起的混合物，在燈光下閃耀著，女孩在痛苦中無意識地運動被釘死在橫樑上的手腕，但嬌嫩的肢體早已被粗大的鐵釘緊固地束縛在刑具上，這一動作又同時帶來了新的疼痛折磨，現在，艾米麗已經被徹底地釘在十字架上了。

我跪在艾米麗的腦袋旁，激動而貪婪地欣賞著她每一次無望的蠕動。

我用雙手捧起她清麗的小臉，反覆親吻小女孩挺翹的鼻尖，小可愛把眼睛睜得大大地，左右搖頭試圖避開我，光滑的髮絲不斷地拂過我的手臂，我開心地大笑，在她的臉頰上愛撫著，用手指托起小女孩尖俏的下巴，她發現哀叫無法表達自己的感受，便輕輕地呻吟起來，雪白的小肚皮一抽一抽地，緊緊地閉上了眼睛。

「媽咪真是愛死妳了，艾米麗。媽咪只是為她的小姑娘做了最好的事情，對麼，甜心？妳需要被虐待，妳需要被窒息，然後‧‧‧‧‧‧」我伸出舌頭，舔舐女孩臉上的淚痕。

「妳需要痛苦地被處死，我很抱歉，寶貝，但這是妳自找的，誰叫妳見鬼地那麼可愛呢！」我對著她嬌嫩的小腹輕輕地吹氣，女孩抽泣著，她的神經現在像是著了火，肌肉無助地繃緊。

接著，我的助手抬起了十字架的頂部，在艾米麗絕望無助的呻吟中，慢慢將基柱滑入地板上預設的坑洞裡，當十字架豎起來的時候，小女孩自然地沿著立柱下滑，嬌小的身體牽動了被釘在橫樑上的手腕，讓她再次發出痛楚的哀歎。

她發現自己已經被牢固而殘忍地釘在十字架上，手腕和交疊在一起的雙足是唯一的受力點，小傢伙開始在十字架上本能地抽搐，艱難地呼吸著。

我再次勾起她可愛的下巴，在她耳邊低語：「這就是妳短暫的餘生，好好享受吧。」

————————————

啊哈，我的小甜心正在十字架上無助地蠕動‧‧‧‧‧‧

可憐的艾米麗，她如小白羊般的鮮嫩肉體無力地掛在十字架上，小女孩伸開雙臂，嬌柔婉轉的姿勢讓她顯得非常、非常的漂亮，我總是很欣賞十字架刑，小蘿莉們被釘在十字架上的模樣看起來特別地嬌柔可愛。

她們纖細的胳膊如鳥翼般伸展，小巧的乳房向上挺起，白嫩的小肚皮繃緊，線條優美的脊背優雅地弓著，性感的大腿向兩邊分開，露出濡濕的，只有幾根嫩毛的光潔陰戶，毫無羞恥地展現給觀眾，她們的青澀臀部緊緊地靠著立柱，更顯得挺翹圓潤。

我面帶微笑，直接走到艾米麗分開的大腿間，在她鮮嫩多汁的無毛玉門上輕輕撫摸，用手指插入她溫暖、嫩滑的肉唇中，感受那種被緊窄濕熱的褶皺包裹的感覺，就像插入了她的小嘴裡一樣！

我把臉貼在艾米麗張開一條縫的小穴口，伸出舌頭在她漸漸膨脹起來的兩片嫩肉之間舔弄著，她溫熱的肉縫中，蜜汁混合著我的唾液一起流淌下來，我的舔舐越來越快，越來越深入，忍不住發出斷斷續續的呻吟。

「嗯嗯嗯嗯嗯，美味！」

艾米麗再度開始性感的掙扎，她不自覺地將大腿分得更開，把胯部對正我的臉，以便我的挑逗更加方便。

看來這爽快的刺激讓小女孩暫時忘卻了被釘在十字架上的痛苦和死亡的恐懼，沒關係，她很快就會在窒息中慢慢感受的，我微笑著，等不及想欣賞小艾米麗在十字架上的優美舞姿了。